聯合國：港警違反國際標準及規範

聯合國人權事務高級專員辦事處發言人Rupert Colville剛剛在瑞士日內瓦見記者，回應香港暴力衝突及警方執法情況。
.
聯合國人權理事會表示，已檢視可信證據，香港執法人員使用低致命武器（less lethal weapons）時違反國際標準及規範。例如，執法人員在不同場合分別向人群、在密閉空間及直接向個別示威者施放催淚彈，有機會造成嚴重傷亡。理事會促請香港政府立即調查相關事件，確保執法人員遵守武力指引，有需要時應修改武力指引，確保符合國際標準。
.
理事會促請特區政府保持克制，確保市民和平表達訴求的權利受保障，確保執法人員使用是合乎比例武力應對暴力行為。
.
人權事務高級專員辦事處關注香港近日暴力升級事件，譴責任何形式的暴力或破壞公物行為，促請集會人士和平示威，又呼籲特區政府與市民公開對話，尋求解決問題方法。

GENEVA, Aug 13 (Reuters) - United Nations High Commissioner for Human Rights Michelle Bachelet urged Hong Hong authorities on Tuesday to exercise restraint and investigate evidence of its forces firing tear gas at protesters in ways banned by international law.

“Officials can be seen firing tear gas canisters into crowded, enclosed areas and directly at individual protesters on multiple occasions, creating a considerable risk of death or serious injury,” Bachelet said in a statement.

China’s comments on Monday about “sprouts of terrorism” emerging in Hong Kong are not helpful and risk inflaming the situation, her spokesman Rupert Colville told a news briefing. (Reporting by Stephanie Nebehay Editing by Peter Graff)

Source:

.

推

口交

721811

推啊

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

818818818818818818818818

口交部又要廢up 喇

清算警蛆

唔好口交啦，UN進駐OK？
This way sir

Push，睇住先

維和部隊幾時看肯出動

推呢啲好過分化

然後口交部話不得干涉中国內政

請即出手!!!

721 811

出維和啦

幾時定性警隊為恐怖組織
再派聯合國維持和平部隊黎香港
解除佢哋武裝！

香港黑警會唔會攻打聯合國總部架?
大家都知道張司長講過警察就是法律 鍾意做咩就做咩 無人可以阻止到

等睇毅進同學會去信譴責聯合國
behave!

push

721

聯合國我地話你知
如果和平表達訴求有用 邊個會想勇武

阿sir做野唔撚洗聯合國教

支持中國退出聯合國抗議

警犬: 我就係聯合國，我就係大於一切

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔維和都醫療船啦喂

６１２ ７２１ ８１１！！！

Unless nations

你識乜撚呀
果啲係 極端核心暴力示威者呀
有激光槍，有頭盔，有盾牌，有豬嘴有眼罩呀
我唔射核彈已經偷笑啦
唔揾返10個人壓制一個小朋友點得呀
小朋友wo
好撚有力架

三毛：外國開咗實彈啦

終於出聲

機場機場

ＰＵＳＨ呢個

我就是國際

中共表示: dont five a fuck

做野啦 得個講

唔係612，晨早比人送中喇

真心UN你咪撚呼籲啦
你呼籲冇用㗎
實際行動先威脅到佢哋

五毛：美國警察咪又係咁
聯合國又迫害蚛蟈人

等睇口交部出黎指聯合國干涉內政

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

肯制裁未？

到有實際制裁措施嗰陣
俄羅斯及中國均投反對票否決
CCTVB會大大力報導北韓表示支持中國有關決定

林鄭：

得把口

遲左d

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

黑警終會面對審判既來臨

你退出聯合國咪唔撚干涉囉

up